啱啱聽到犯除麗太話：小事一樁？

呢條賊婆幫777搏同情？

定衝擊立法會係小事一樁
只係777煲大件事

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

佢扮唔嬲咋

女人
會唔嬲？

對於自己在立法會的畫像被示威者毀壞，范徐麗泰說只是小事一樁，又指示威者毀壞的都是回歸後的三位立法會主席的畫像，反觀港英時期的立法局主席畫像完好無缺，又指立法會主席枱上放置了英國旗幟，反映了有部分示威者是想回到港英統治時期，反問示威者是否寧願做二等公民，都不願做香港特區的一等公民。

多謝范太為公義發聲

家陣都做緊二等公民啦有閪分別？

睇Now新聞 犯除話比人破壞佢張主席相 係小事一椿
不過就話喎 回歸後既垃圾會主席既相都比人破壞
係香港人戀殖

我聽到都，仲話咩要了解示威者背後因由。

我諗佢，曾鈺成，雙田應該會黎緊幾日不斷上電視電台扮做好人，拉攏民心

成個嬲樣出哂黎

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合

佢個樣有幾時係唔嬲

岩

范太支持示威者
一定要大肆宣傳

都上咗岸仲唔指住你笑
你再睇多次條片，個笑容，個tone又幾撚談笑風生同輕挑feel

反問條撚咩，不如你問下自己點解後生仔寧願唔做你口中嘅「一等公民」都要掛支香港旗出黎好過啦，傻閪！

佢既講法極其惡毒…
佢將回歸後三任立法會主席相片被破壞，而回歸前兩任相片沒破壞，歸究於年青人戀殖，捻明係想焦點轉移去歸英/港獨等所謂國家主權的問題上。
仲話要了解青年諗咩?破壞呢3個既相並唔因為係唔係回歸後，而係做得公唔公正呀!犯婦人!